10月19 大埔斬手足見腸藍絲改控意圖謀殺

#高等法院第一庭 #黃崇厚法官
#保釋申請 #同場加映 #1019大埔斬人案

廣西藍絲

控罪：有意圖而傷人

尋求法律意見後

🌟🌟改控：意圖謀殺🌟🌟

案情：
//港鐵大埔墟站發生傷人案。下午5時許，一名年約19歲男子在大埔墟站外派發傳單時，疑與在場人士因政見問題而發生爭執，被一名穿黑衣的男子用利器鎅傷頸部，傷者其後再被疑兇鎅傷腹部，並倒臥地上。警方及救護員其後接報到場，將傷者送往威爾斯親王醫院搶救，男子在送院時清醒。從網上圖片所見，傷者腹部傷口見腸。

該名傷人的男子在事發後隨即離開，並與途人互相指罵，男子又指責在場人士「搞亂香港」。現場消息稱，涉事男子其後乘搭的士逃去。警方其正在場調查事件。一名22歲男子涉嫌傷人已被捕，正被扣查。據了解，該名被捕男子持雙程證。

運頭塘社區主任黃兆健到場了解後表示，下午5時許，大埔連儂牆有街坊派發傳單期間，有一名黑衣男子因政見問題，與派傳單街坊爭執，並用刀刺向街坊頸部。街坊受傷後，逃跑至大埔火車站村巴站附近，該名男子追至，並用刀再刺向街坊的腹部。傷人男子逃跑至富雅花園十字路口上的士離去。現時傷者已上救護車治理。//
（摘自《星島日報》，10月19日）

❗️❗️繼續還押❗️❗️

個官仲有良知

終於正常番少少

傷者呢？

都叫有正常官

個官可以改架咩?
唔係檢控改?
不過屌佢老母無一個無辜

官都玩黑面白面

特登告重d博告唔入?

判入獄7日

應該律政師改

律政司改嫁喎應該

可以令港豬都知法治已死
拆撚咗法院佢

檢控改

DOJ應份要改 根本就係意圖謀殺

基本啦

一定要告撚死條撚樣冚家剷

又係時候update
撐警人士暴徙扑人斬人錄
21/7 元朗襲擊事件45人傷, 包括1名孕婦, 其中1人危殆, 5人嚴重, 34人被捕, 6人被控暴動
5/8 荃灣白衣人斬人青年斷手腳筋, 冇人被捕
5/8 北角福建幫棍棒戰示威者, 福建幫敗走
11/8 北角紅衣藍衣福建幫拳打記者棍打市民, 冇人被捕
15/8 西環背心男揮豬肉刀趕人, 冇人被捕
21/8 將軍澳藍衣漢斬傷三人, 一人命危留醫ICU, 深夜潛逃回中國後回港被捕
1/9 東涌逸東邨巴士站白衣男揮刀追趕示威者, 1人被捕
6/9 旺角紅衣男菜刀斬傷四人包括其妻子, 冇人被捕
9/9 九龍城文理書院退休漢鎅刀傷女教師, 囚兩月
15/9 北角福建幫打人後向記者揮刀, 1刀手被捕用警盾擋面
15/9 沙田夫婦持刀鐵通兇群眾, 夫婦被捕
30/9 粉嶺撕紙漢圖掟青年落橋, 冇人被捕
1/10 屯門白衫大叔菜刀斬人, 被鶳
2/10 黃大仙魚蛋小販揮菜刀, 被鶳
4/10 深水埗白衣漢斬人, 被鶳
4/10 大埔藍衣中年漢雙斧頭斬人, 被鶳
5/10 屯門粉紅色衣中年男M記門口斬人, 被鶳
19/10 大埔雙程證男子斬人見腸, 男子自首, 控意圖謀殺
19/10 太子站雙程證男子持刀指嚇途人, 被捕
3/11 太古城斬人6人受傷兩名危殆兩名嚴重, 咬斷區議員耳, 被捕
13/11 天水圍男子追扑示威者
14/11 上水大會堂逾10人持棍棒圍毆 黑衣人捉走女子

呢隻支那狗坐番10幾廿碌先啦

判重刑先再講啦

無錯，係DoJ改

律政署居然仲有正常主控官？

意圖謀殺夠唔夠料砌？唔夠會點會唔會無罪？

嚴重傷害他人身體呢咁？呢條應該十拿九穩？

唔識法律，純粹討論，不喜勿插

老謀會難告入好多, 要多好多證據
所以你地唔好咁開心

condom 來
港共棄佐佢拉返d溫和中立拉票咁解
扮有公義

2020年3月6日 — 早晨，Twitter戰線需要大家

正常官

同意
放棄小部分condom
但放過犯案最多的警察

咪又係扮癲之後坐幾碌青山走得

律政司都應該有人偏黃既

好似幾個月前先有批律政司人員集體出信屌柒鄭若樺

應該要交替返傷人17，咁先穩陣

唔關法官事

底褲黃渣
明明件支那人做左condom
一日冇狗比人判終身一日都咪撚吹奏司法班含家產

出到黎仲要扔佢返支那

唔關官事

律政決定告咩

似係

嚴重傷人已經大機會入去坐完出黎無左共產黨
告人同定罪都係自己人，不用分那麼細
改控罪真係兩睇

罪越重 越難告得入

未必, 因為告謀殺的舉證要求係高左好多, 要證明有動機有預謀, 難告入好多.
要睇耐d.

竟然開熱狗名

改控意圖謀殺會唔會反而易打甩？

兒登仔以為檢控係個法官做，開個好嚴苛嘅保釋條件又係個官做笑到

條友跟本唔想返支那，求個官判重啲

依家先轉,根本一開波就應該咁

應該係港共同個刀手傾掂數，俾晒安家費

我記得睇片係仲有一個白衫同黨
完全冇人提

科普少少香港檢控程序：
係警察尋求律政司法律意見後
跟律政司意見改控更嚴重罪行

連登仔見到關法庭事嘅嘢，連庭警遲到早退可能都會覺得關個法官事。

btw， 如果淨係話個官有良知，都可能係指緊律政司入面啲中下層官員。講嘢講到1999 又係連登仔一大特色。

這就是連登
#me2

有名你叫港豬
關我咩事 又唔係我俾人斬 又唔係我斬人

科你老母閪普啊我

如果告唔入呢條罪
咁咪無事發生？

佢唔係加控喎
分分錯連傷人都告唔到，因為係改控，得一條罪去告

呢d就基本啦
諗住將制旗對象由黑警變成支那人我地會收貨?
五大訴求 缺一不可

用埋d大陸term
講你就講啦

無動機 = byebye

最緊要坐耐D

你應該調轉頭諗點解呢個政府做乜都會有人懷疑。事實就係法庭 法官 檢控官好多都被染紅，懷疑佢哋嘅一舉一動都正常

手足依家點？

成條腸出晒黎, 好似仲永久冇左舊肌肉

抵死

好食好住

唔關個官事 況且一日未判 都未贏

只係理應發生嘅事

又係呢啲良知論

然後舉唔出證據證明謀殺，被告無罪釋放，傷人罪都冇埋

上面班法治撚仲吹奏

罪成後納稅人又要養多條支那狗
死刑好過啦

遲來的公義都係不公義

唔好咁肉酸啦

呢d藍絲做condom都無資格啦

檢控係DOJ 唔係司法機關
但講真呢啲藍絲咪肯改控
當告popo 果陣。大家咪又係com掂去

好明顯係謀殺

睇定啲先

終於正常少少

元朗白衫都condom啦 咪又係乜事都冇

唔好肉酸啦 司法界被染紅已經唔係第一日既事 點解唔認？人哋懷疑有咩問題？

唔熟又要講
好似唔識又唔問專業知識
好似俾你咁串一串又話
要識踢波先可以講波呀

直頭係謀殺啦

律政司改架喎

不過呢啲叫做騷比你睇，同你講嗱我地好公正香港仲有法治架

但事實係藍屍幾百單得一單半單揸正來做，黃營就次次重手

判左先講

連登就是這樣

Welcome to 連登

#上連登勿認真
#不過上連登識認真找數先係真漢子

司法染紅我同意

721而家警犬唔拉人律政可以做d咩？

廣西佬已成condom
講真藍蛆打住正義旗號(自以為)
冇人理個大陸condom
雖然都有的士佬案例

林鄭其實可以寫信，代被告求情。

我淨係想知手足而家點
出院未？

同意 DOJ前綫深黃 佢地信有公義
我老豆個表妹做律政司係咁講

先割頸再劏肚 咁都唔係意圖謀殺!? 根本當初班狗落charge只係落傷人係有心放生佢姐

代表你嘅無知

Push

無知

其實都冇咩陰謀論
劏肚都唔告謀殺
你之後點告其他case

因為刀手唔係警狗啫
condom唔洗保住

入唔入到係另一回事

但都要睇到最後先知有無古惑
一陣証據不足

真係紅既其實少，但事實係大部分官同大狀都係為錢/仕途而埋沒良知

好奇 點解會係送去威院而唔係拿打素

你唔知難告得入左姐

拿打素唔係trauma centre
最近既威爾斯先處理到

之前真係有個官改控罪

…

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

直頭謀殺啦

該名被捕男子持雙程證<

殺手/打手

一陣話佢有精神病，小欖坐幾個月又一條好漢

三毛？

我呢?

今日法治天晴，展望未來兩日有陽光。

老老豆豆， 法官改控罪 定 檢控官改控罪.....
都係"個官改嘅"。

雖然我估到你講邊樣，但係講清楚啲真係好重要。尤其是2邊都有機會改，同邊一邊改所代表嘅含意有好差別嘅時候。

其實檢控(官)都係一個官位嚟㗎
純粹唔係"政府高官"果幾件蛋散咁解。

點睇咁多低能仔屌你

一定要入到罪

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

邊果係官

應該係將傷人19同企圖謀殺以alternative offence方式處理
雖然兩者最高都係可以判終身 但量刑起點黎講後者係遠高過前者
個官會先衡量企圖謀殺入唔入到 唔得先再用傷人19黎衡量 所以咁告法只會令判重啲嘅機會大咗而唔會令被告易咗甩身

聽到呢d野以為發夢
證明個社會扭曲到

打錯

下次有機會要劏返班隻支狗

15歲少年在9.21「光復屯門公園」遊行開始前，被警員搜出攜有雷射筆以及疑經改裝的長雨傘和行山杖，今日被裁定有意圖而管有攻擊性武器及在公眾地方管有攻擊性武器罪名成立。主審的署任總裁判官蘇惠德裁決時，以控方證供與指控不符為由，決定行使權力修改控罪。對於法例賦權裁判官主動修訂控罪，有律師表示令人擔憂，質疑條例有違法治概念中法官不應沾手檢控或抗辯工作的原則，認為應予檢討。此外，若在傳召所有證人證據後才修改控罪，各方至少應要求裁判官避席「換官」，改由其他裁判官聽取案件證據後才作出裁決。

this?

u r right !!
Things can change unexpectedly !

律政司=賤種
只不過係政權嘅劊子手
上司叫佢挫死個黃絲話佢暴動
班垃圾敢唔聽？
敢唔聽一早冇撚得做啦
全部都係賤種
就好似黑警冇一個係無辜
一定要死全家